「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水 #water

網絡傳播戰
推到water 同 水成為敏感語
重現中共版「只許州官放火，不許百姓點燈」

所有文章請加上
#水 #water #H20

究竟中共會點處理

敏感詞知多少？中共成驚弓之鳥

中共利用敏感詞過濾，刪除了無數敏感信息。但香港大學新聞和傳媒研究中心表示，中共已經不是單靠敏感詞、關鍵詞的手段刪除（信息）了。美國之音引述副教授傅景華（的話）指出，8年研究的大量數據證明，中共現在是「用人工逐條逐條在細看」，特別是針對關於「六四」的敏感信息。

他指出，很多內容，只有在特定背景下才會有意思，人工智能可能讀不出來。比如2017年6月3日，有網友在微博中發了一張兒童駕駛玩具坦克車的照片。還有很多網友用暗語代指「六四」，比如「5月35日」或者「8的平方日」等等。

這些要思考一下才能跟「六四」聯繫起來，人工智能很容易被騙過。但是順利發出後，又被刪除了。傅景華指出，這種「漏網的」（被找到），只有人工才能做到，「否則不會有這種效果」。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

說是北宋的時候，常州有個叫田登的太守，對自己的名字特別忌諱，不允許其他人說「登」字，只要有人提到了這個字，必然惹得太守大怒，所以他身邊的吏卒很多不小心就被打板子了！
於是整個常州都把「燈」字叫成火。而到了一年一度的元宵佳節。依照以往的慣例，州城裡都要放三天焰火，點三天花燈表示慶祝。而且州府衙門要提前貼出告示，讓老百姓到時候前來觀燈。

可是這次，卻讓出告示的官員感到左右為難。怎麼寫呢？用上「燈」字，要觸犯太守；不用「燈」字，意思又表達不明白。
想了好久，這個寫告示的官員告示上就寫成了「本州依例放火三日」。 告示貼出後，老百姓看了都驚吵喧鬧起來。尤其是一些外地來的客人，更是丈二和尚摸不著頭腦，還真的以為官府要在城裡放三天火呢！大家紛紛收拾行李，爭相離開這是非之地。當地的老百姓，平時對於田登的專制蠻橫無理已經是非常不滿，這次看了官府貼出的這張告示，更是氣憤萬分，忿忿地說：「只許州官放火，不許百姓點燈，這是什麼世道！

原文網址：

中共要增加敏感詞啦

#水
#water
#h2o

礦泉X

X瓶座

消毒藥X

#一氧化二氫

需要正評及幫推
協助中共增加敏感詞

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

喂，今晚一齊飲番杯一氧化二氫好唔好

香港= 水

需要正評及幫推
協助中共增加敏感詞

五行有咩
金木X火土

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

twitter又多個hashtag

推

P牌推唔到

Be water 流水革命

竟然咁多敏感詞
就用個日常生活嘅hashtag 啦
需要正評及幫推
協助中共增加敏感詞

#水=革命

唔賣東江x俾香港人

見到都流眼X

增加新hashtag

Summer be Water ！

點解water revolution變左水運動
X水陽菜

增加敏感詞 = 曲線宣傳
忽略敏感詞 = 國民知道香港發生咩事

#freehk #water #水

要用日常生活字眼 令佢成為敏感詞兩難

#水 #運動
有本事ban哂呢兩個字詞

Ban 唔ban water 好💧💧💧💧💧💦💦💦💦💦💦☔️☔️☔️☔️☔️☔️☔️☂️☂️☂️☂️☂️☂️☂️

仲有emoji

需要大量正評及回覆
協助中共盡快增加敏感詞

Pishhh

汽水

推呀屌！ 好想睇下強共冇左個水字會點
#水
#Water
#H2O

Water

水革命

Water revolution

汽水革命

膠水革命

咁不如改個名叫中國革命

流水革命 好聽啲

本來以為 活動 同 小姐 已經夠勁
宜家水都唔講得啦

連登

據中國時報今天報道，就反逃犯條例風波中國港澳辦提三底線。

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。

water

#水 #water #H20

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

礦泉x

唔好搭地鐵

#水能載舟
#亦能復舟
#更能滅黨

變無味液體

Be water

H-O-H

要啦 把🌂睇落去就好撚有攻擊性

Free China

外國個編輯形容得好好
堅如冰
凝如露
流如水
散如霧

方向正確

各位同胞夏天要多喝X

好名！

一氧化二氫革命

幾好
umbrella movement 到 water revolution
由撐傘, 到由得雨水淋身, 再無任何禁忌束縛, 再唔怕被抹黑為外國勢力同暴力
顏色革命已out
而家興元素革命
遲下西藏新疆台灣仲可以搞 fire revolution, earth revolution, wind revolution

907 機場壓測
908 人權集會

Push

pish

如水革命

凍撚x

WATER!

藥水革命

push

水革

流水革命

唔好再好似2014年
叫叫下革命畀左膠騎劫做運動